Liverpool Liverpool Liverpool

未踢利迷都咁
今晚如果輸左都唔知佢會點

Liverpool Liverpool Liverpool

All in 熱刺